［突發］英國國會公開多份facebook內部文件及電郵

應該係之前沒收左個堆fb文件黎
好似未試過國會出警衛官去沒收文件